今日係戶外工作嘅工友入一入黎

你地今日要飲幾多支津露至夠

🤒

3個鐘 飲左2L水

飲茶啦。會解喝啲

又想害死幾多工友?

咁講野

左津路右黑冰